甴近平到俾甴近平同五毛睇到

甴近平

推

唔好用推
可以用「甴近平」或者「甴曱平」

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

正常人點會冇啦啦打個甴字

屎色字最啱佢

打多幾個字, 曱甴王 甴近平,
甚至用番正字 習近平 曱甴王去link up會唔會再好少少?

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

曱甴王係某報屌誠哥嘅稱號 而我中文唔好 唔知曱甴二字係繁定殘 就算係殘 用法等同 中国 同达哥

因為google search既話正常人唔會甴字開頭, 就算正常人或藍絲, 識字既都係曱字打起, 唔肯定google個配對應該點做先可以最好link up到甴近平或者相關詞彙出黎, 而家google打甴都已經第一個選擇係甴近平, 可以既想做到埋打曱就可以出到甴近平/類似

咁係Google 打曱甴近平嚟洗佢個搜尋又得唔得?

甴曱平

曱命黨領導人 甴近平

曱甴王 習近平 甴近平 甴大大 甴曱平 曱甴平 習曱甴

都有諗過, 睇其他post見有D毛甴東, 江甴民果D都可以時不時spam下, 現階段乜都做下試下